預告：Cowsep將會復出議論政事

Cowsep雖為本土第一健筆，近日卻因忙於小說連載及論文寫作，而甚少撰寫政論，實有愧於眾。予將復議政事，敬希垂注。

廿八座cowsep

？

會復出

邊撚個黎？

人起朵你起朵...

哦
我識樓主呀 樓主鬼佬黎
係外國打lol好出名 好似係

屌你老母

我屌你老母臭閪 夠膽開拖

我屌你老母臭閪

你又邊撚個呀 收鳩皮啦屌你老母

除左屌你老母定留名樓主仲識咩字

出嚟單挑啦廢物

點解你地仲要理佢幫佢推post

你走數唔係第一次啦

屌你老母 咪撚屈啦 撚有走過數吖你老母臭閪

無證無據想砌人生豬肉？十足十黑警一撚樣

Master Yi